[對下聯] 上聯: 坐言起行美國人

返工要緊香港人

齋吹唔做支那人

返工不了香港豬

唔順

輕輕鬆鬆鄧梓峰

來生不做香港人

撚

偷厄拐騙中果撚

強烈譴責支那狗

支那蝗

堅定可信民主黨